屌佢老母，原啲廁紙用黎屙屎

道歉，唔落台，同青年同行。

啲廁紙用黎抆屎？